\begin{question}[section=1,mode=lab,type=mdl,subtitle={Asserts},tags={20181205}]
	Was sind asserts? Wofür werden Sie verwendet? Haben Sie asserts in Ihrem Code verwendet? 
\end{question}
\begin{solution}
	Asserts dienen in einer Testbench zum automatisiertem überprüfen von Ergebnissen.
	
\end{solution}
